攬炒vs抗疫，你點簡

攬炒 犧牲一小部份年老黃絲同時消滅大量廢老藍絲，9成死既都係老野，後生好多病徵都輕微

唔好問我如果自己屋企人中左會點，你問下自己咩叫攬炒先

抗瘟 生命最寶貴呀，一個都不能少

攬炒廢老，保護手足，完

理想情況係咁，但現實社區爆發係唔會控制到